香港三大禍 林鄭 黑警 黨鐵 世世代代都會記住呢一日

屌你老母

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

各有各做，咪撚阻人！

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

冇人性 祝佢全家落地獄

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

唔好淨係睇佢地啦，中共先係真正話事人